[警告] 連登已變得不可信，請保持獨立思考

唔知大家覺唔覺連登由始至終都好隨風而流？
而個風叫01風

秉承着 不過割 不分 不篤
勇武請保持獨立思考，自行討論行動方案，連登只可當作圍爐/意見參考

和理非請保持獨立思考，參考連登行動post 選擇對自身傷害最小的行動方式，切勿相信連登指點

文宣請保持獨立思考，分析各種行動利弊進行降溫/助攻，這部分連登尚可繼續信任

最後 希望大家改變心態，連登係一個平台，參考性質，唔好對任何行動指點/怪責，請善用 不完美 可接受 並討論改善方法

至於點解個風叫01風，可以參考下

【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

相信上開連登一段時間嘅人都知 連登發生緊咩事，或者希望大家可以冷靜落來分析下。

我預計呢個post 有兩種結果:

升級為01強颱風
消失

光復香港，
時代革命

五大訴求，缺一不可